AV男優嚴選「神11」 波多野結衣榜上有名

最能代表日本的AV女優是誰呢？4位AV男優加上1位藝人，熱烈討論後選出了最終11人名單
。

據《FANZA》報導，在日本阿佐谷舉行的脫口秀中，人氣AV男優田淵正浩、大島丈、吉村
卓、森林原人，以及日本搞笑藝人、兼AV評論家宮地謙典提出「人氣男優跟喜愛AV的藝人
，考慮後得出代表日本的11位AV女優」企劃，選擇的方式是每個人選擇兩位AV女優，而最
後一人則是5人討論過後選出。

首先進行選擇的是宮地謙典，他選擇三上悠亞，理由是人氣實力並存還有當過偶像的經驗
，巧妙地抓住粉絲的心，第二位是大槻響(大槻ひびき)，理由是演出作品多且質量高，森
林原人也稱讚大槻響很會判讀拍攝現場的狀況。

大島丈第一位選波多野結衣，她是位高人氣且性格好的女優，團隊合作精神也很好，第二
位選茉莉花(まりか)，理由是雖然不是首位有在美國發展的女優，但是她也獲得了不錯的
成績。吉村卓第一位選鈴村愛里(鈴村あいり)，天才一般的演出，有如是女朋友一般的存
在，第二位選河合明日菜(河合あすな)，認為是新一代女優的頂尖人員，年輕且有力。

森林原人的第一位則是選吉澤明步，認為以她的經歷，要代表日本絕對不是問題，第二位
則是春原未來，不僅是百合系的NO.1，床戲的演出也極具戲劇性。田淵正浩的第一位選擇
明日花綺羅(明日花キララ)，稱讚她能夠吸引AV愛好者以外的粉絲，而且隨著職業生涯的
增加，技術跟經營面越來越強，第二位則是高橋聖子(高橋しょう子)，擁有極佳的美貌以
及性格，為AV業界帶來新活力。

最後的第十一人，大家討論過後選擇美谷朱里，理由是她在男優間相當受歡迎，有「想在
見到妳」的心動感，而且個性表裡如一，是最大的魅力。

居然冇北條

Rion

佢d片就算有劇情都好撚悶
又唔係靚 得對大奶

點解清水健冇份選

個波咁大，但個籮好細

結左婚佢都淡出緊
d新片都唔見有佢

有冇本地神11 list

園田呢

冇圖？

あやみ旬果 都幾好

麻美由真都無
好打極有限

引退

三上得個樣 完全唔識做戲

冇橋本

佐佐木呢？

橋本近幾部作品成日見到AV仁

就算佢地選嘅人同我心目中嘅人唔同
我都尊重佢地嘅選擇
因為話晒佢地都係親身屌過嘅人
邊個好邊個差佢地真係第一身感受

美谷朱里真心正,演技唔差拍得又放
衰在瘦咗啲

石原莉奈！

波多野性格應該真係好到不得了個個男優都係鍾意佢

橋本&桃谷:

AV仁屌親都係大波妹
差唔多每件大波妹既頭幾套片都有av仁

松島楓 屌打

係
之前周杰倫做訪問都話最鍾意波多野結衣
聽落係又體貼又好玩得噉

大橋未久?

Julia都唔提
講資歷同實力
佢應該都要入選

杰撚仲係BAM友 唱日文歌幾好聽

諗起佢屎都玩埋

咁樣衰都拎出黎講

你昏迷左幾多年？

村鈴 bb

Rion
Rio
麻倉憂

咪玩啦，得副計0演技，叫都唔叫都叫有實力?

結衣bb真係好正

園田、旬果一定要有囉
小魔女希志愛野
呢三個量咁多 又唔係低質

劇情悶都認同， 但唔會係唔靚掛

好正喎

如果呢度搞個神11選舉，又會邊個榜上有名呢

仲以為有清水健

佢真係淫妻既代表..

高橋overrated

高橋聖子(高橋しょう子)，擁有極佳的美貌

點解會無鈴木心春.....

佢同森林原人好fd

套套片都有佢咁濟

條list認真麻麻地

波多野睇得多都會厭

河合あすな

加一 身材得 樣唔得

一般靚咁囉 一定無桃谷 橋本呢D咁靚

估唔到吉村卓揀鈴村

園田最正 又淫身材又正

Julia x 2

邊套

反而希崎ジェシカ同明日花都係麻麻

有無分享

陳碗衡

近幾年蚊香社D專屬都ok既

演技太誇張

明步

朱谷里美m底正撚到呢

rion 彩美旬果 高橋聖子

講代表點解唔係蒼井空 全世界都識

我覺得佢靚喎，不過都係園田最正

咪又係片公司做新聞

引退左唔計
唔係的話實有松島楓

開頭覺得幾正 夠淫 但係後期睇over 左

河合あすな真係好有潛力

ii

ui

對波無得輸 如果個樣再靚少少就好

p社之前仲有個妹妹仔叫坂井里美 個type有啲似 但拍左4-5套就收左山 好可惜

個case同君島みお一樣

鈴村

雖然唔算最靚
但佢拍個時笑容好自然
唔似新人咁無表情
又唔會太假太誇張
已經夠殺

飯島愛都冇？

君島似智障多啲 唔明點解有人中意

你個名

淫到直頭令你驚果種
完全唔係情趣果種淫
好似純粹快手埋牙收工咁

長髮果時唔錯 唔知點解宜家火雞姐咁

咩名

上原亞衣未引退唔知入唔入到

連登永遠得AV POST無罵戰 各台巴打化敵為友

你....

每月我都追河合あすな的作品，但今個月的主觀作品我就不了

熊依林

熊袋林

美谷朱里一露牙就出事

我心中Rion係最正，冇之一

童顏既代表

美谷朱里

櫻由羅
鈴木心春
夢乃

北条麻妃都唔識真係枉為人

好鍾意大島丈 成日都屌到正女
部電話仲有佢相

河北彩花 河南十里

this

有公信力過乜鳩金球獎

專業男優選出

連登仔： 條list 麻麻地

avgle慎入

大家都係對住個mon打飛機
走去挑戰男優扑過之後既選擇

成班好似好醒咁

夠疆就話我知呢個叫咩名

大橋世界第一

淫到仆街

橋本 石原 鈴原愛蜜莉 桃谷 桃乃木 紗倉真菜都冇

河合あすな好落力

佢地只係藥渣，我地先係用家
（cheap到唔俾錢果隻）

夏目彩春冇人識欣賞？

得罪講句，無拍過無碼無資格代表AV界

旬果 波多野 園田 希志 希崎
我揀好了

唔係掛熊袋林?? 係都似阮民安啦

in鈴村we J

大槻響世界第一 !

AV 評論家

lm

所有社交媒體已刪
應該準備第二次引退

認真
桃乃木同全盛時期嘅葵司應該係屈哂機

叫到拆天咪仲假

佢有佢market 但呢個moment未到代表人物既level囉

佢個樣有啲似男人

波多野結衣個感覺比人性格好好又淫
我都好鍾意佢

Tsubomi世界第一

D 男優全部識哂代表咩

幾時搞個連登神11

code呢屌你

我有code就唔使問啦清 想知好面耐
Thisav favourite 到搵

香澄遙已被遺忘

呢個好j

桃谷都無
今晚j桃谷抗議

冇波妹

明顯係收錢幫D女優谷人氣,美谷朱里近排D網站廣告賣得好行,睇黎係有心捧佢.

谷原希美

好似古川伊織黎
邊套就唔知了

梅宮彩乃 酔って帰ってきた姉に性的な誘惑をされる弟

北川繪里香 三原穗花呢

係呀 終於知道了

美谷朱里出片量多到驚...
橋本拎完獎之後, S1幫佢轉左型, 觀感開始差左...
明明橋本一出道個陣殺左我無數子孫

香澄果穗

4-3-3
園田 櫻井彩 Julia
本田莉子 若菜奈央 波多野結衣
果穗 初音實 原紗央莉 篠田步美
倉多真央

大櫬個樣

我覺得家下短髮好正

成班男優講自己屌過既女 趙元唱

想睇班男優講邊條女好多水 對波好好渣個d

森林猿人

茉莉花
大島識嘢

識貨
雖然julia產量多又有條件
但係一有咩活動就無人提佢

叫得衰

小倉

最後一齊揀美谷朱里都幾意外
不過佢有套畀人奶腳個含羞樣好撚正

仲有ig喎，ig冇del ac

上原亞衣呢,
之前唔知咩訪問, 話佢個西好似識魔法咁吸住

好鍾意伊東，但好似無咩同好

田淵孱

點睇上原亞衣同白石媽媽？

Ig 名係咩

波台麻友🐔post 日日打扙

藍沢潤世界第1

香澄遙